有冇人試過落club溝台妹

聽人講個個戰鬥格
想食左你咁款
唔小心跌左本香港護照出黎
會比條女圍
然後比班台仔啤住

Bam